今日李+X除左屌熱狗,同中央強硬派, 仲屌埋返工不了果班樓奴

香港人冇理想, 只顧買樓炒樓, 就係屌緊"返工不了"果班樓奴